買酒慶祝都記得幫襯返黃店呀 (乾杯

傳送門 (內含黃店link + fact-check link)

各位如果有其他黃色酒商補充請留言

會呀！謝謝提醒
已訂雞煲火鍋外賣明天食

Yummy